## Сборка и запуск

В директории `docker/run` лежит файл `docker-compose.yaml` 
и из этой директории необходимо выполнить команду `docker-compose up --build`.
Дождавшись окончания, можно перейти `http://localhost:8080/swagger-ui.html`, где 
будет список точек, которые доступны.   